旺角設下空城計

唔需要跟狗劇本走，廣東道，高鐵站，九龍站icc 圓方大把街行，記住星期一先係主缐

屌你打咩撚簡體啊 呢度香港啊

我睇咗三次

成日啲打個線字都會變左簡體 係咪用手寫

痴線

線

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

強烈建議空城計

殘體呀，唔係簡體！

Sorry

我真係睇唔到
唔該曬

知道你post嘅好意 不過請使用正體

唔緊要啦，有時口快

鬼就鬼啦，又係啲咩仲有邊日邊日，唔好中計

本人不是三毛，開放戰術討論